可唔可以做個有公德心嘅香港人？

疫情當下，唔少人搭飛機都會着雨褸保護自己。但係，唔該你自己帶返走件雨褸，唔好就咁瀨低係個位度！

係呀，話緊你兩個呀！啱啱坐Peach由大阪返香港個一男一女！好核突呀你哋，仲有，係架機除咪等於冇着過囉，低智啇

夠呢隻狗冇公德心？

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？